{
  "movies": [
    {
      "id": 1,
      "question": "مين اللي قال: 'أنا بابا يالا'؟",
      "options": [
        "محمد هنيدي",
        "أحمد حلمي",
        "محمد سعد",
        "عادل إمام"
      ],
      "answer": "محمد سعد"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "فيلم 'صعيدي في الجامعة الأمريكية' اتعرض سنة كام؟",
      "options": [
        "1995",
        "1998",
        "2001",
        "2003"
      ],
      "answer": "1998"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "مين قال الجملة الشهيرة 'إحنا اتقبض علينا يا جدعان'؟",
      "options": [
        "هاني رمزي",
        "محمد هنيدي",
        "أحمد حلمي",
        "أشرف عبد الباقي"
      ],
      "answer": "هاني رمزي"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "مين اللي قال: 'كله رايح'؟",
      "options": [
        "محمد سعد",
        "محمود عبد العزيز",
        "أحمد مكي",
        "سعيد صالح"
      ],
      "answer": "أحمد مكي"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "فيلم 'الناظر' بطولة مين؟",
      "options": [
        "محمد هنيدي",
        "أحمد حلمي",
        "محمد سعد",
        "علاء ولي الدين"
      ],
      "answer": "علاء ولي الدين"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "جملة 'عيش حياتك يا باشا' ظهرت في أنهي فيلم؟",
      "options": [
        "إتش دبور",
        "الباشا تلميذ",
        "أفريكانو",
        "اللمبي"
      ],
      "answer": "إتش دبور"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "مين قال: 'أنا بحب القرية دي قوي'؟",
      "options": [
        "عادل إمام",
        "محمد سعد",
        "أحمد حلمي",
        "محمد هنيدي"
      ],
      "answer": "أحمد حلمي"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "مين بطل فيلم 'التجربة الدنماركية'؟",
      "options": [
        "عادل إمام",
        "يحيى الفخراني",
        "نور الشريف",
        "محمود عبد العزيز"
      ],
      "answer": "عادل إمام"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "فيلم 'إكس لارج' بطولة مين؟",
      "options": [
        "محمد هنيدي",
        "أحمد حلمي",
        "أحمد السقا",
        "كريم عبد العزيز"
      ],
      "answer": "أحمد حلمي"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "مين اللي قال: 'جمد قلبك يا عم الحج'؟",
      "options": [
        "محمد سعد",
        "أحمد مكي",
        "أحمد حلمي",
        "محمد هنيدي"
      ],
      "answer": "محمد سعد"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "مين اللي قال: 'أنا بابا يالا'؟",
      "options": [
        "محمد هنيدي",
        "أحمد حلمي",
        "محمد سعد",
        "عادل إمام"
      ],
      "answer": "محمد سعد"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "فيلم 'صعيدي في الجامعة الأمريكية' اتعرض سنة كام؟",
      "options": [
        "1995",
        "1998",
        "2001",
        "2003"
      ],
      "answer": "1998"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "مين قال الجملة الشهيرة 'إحنا اتقبض علينا يا جدعان'؟",
      "options": [
        "هاني رمزي",
        "محمد هنيدي",
        "أحمد حلمي",
        "أشرف عبد الباقي"
      ],
      "answer": "هاني رمزي"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "مين اللي قال: 'كله رايح'؟",
      "options": [
        "محمد سعد",
        "محمود عبد العزيز",
        "أحمد مكي",
        "سعيد صالح"
      ],
      "answer": "أحمد مكي"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "فيلم 'الناظر' بطولة مين؟",
      "options": [
        "محمد هنيدي",
        "أحمد حلمي",
        "محمد سعد",
        "علاء ولي الدين"
      ],
      "answer": "علاء ولي الدين"
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "جملة 'عيش حياتك يا باشا' ظهرت في أنهي فيلم؟",
      "options": [
        "إتش دبور",
        "الباشا تلميذ",
        "أفريكانو",
        "اللمبي"
      ],
      "answer": "إتش دبور"
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "مين قال: 'أنا بحب القرية دي قوي'؟",
      "options": [
        "عادل إمام",
        "محمد سعد",
        "أحمد حلمي",
        "محمد هنيدي"
      ],
      "answer": "أحمد حلمي"
    },
    {
      "id": 18,
      "question": "مين بطل فيلم 'التجربة الدنماركية'؟",
      "options": [
        "عادل إمام",
        "يحيى الفخراني",
        "نور الشريف",
        "محمود عبد العزيز"
      ],
      "answer": "عادل إمام"
    },
    {
      "id": 19,
      "question": "فيلم 'إكس لارج' بطولة مين؟",
      "options": [
        "محمد هنيدي",
        "أحمد حلمي",
        "أحمد السقا",
        "كريم عبد العزيز"
      ],
      "answer": "أحمد حلمي"
    },
    {
      "id": 20,
      "question": "مين اللي قال: 'جمد قلبك يا عم الحج'؟",
      "options": [
        "محمد سعد",
        "أحمد مكي",
        "أحمد حلمي",
        "محمد هنيدي"
      ],
      "answer": "محمد سعد"
    },
    {
      "id": 21,
      "question": "مين اللي قال: 'أنا بابا يالا'؟",
      "options": [
        "محمد هنيدي",
        "أحمد حلمي",
        "محمد سعد",
        "عادل إمام"
      ],
      "answer": "محمد سعد"
    },
    {
      "id": 22,
      "question": "فيلم 'صعيدي في الجامعة الأمريكية' اتعرض سنة كام؟",
      "options": [
        "1995",
        "1998",
        "2001",
        "2003"
      ],
      "answer": "1998"
    },
    {
      "id": 23,
      "question": "مين قال الجملة الشهيرة 'إحنا اتقبض علينا يا جدعان'؟",
      "options": [
        "هاني رمزي",
        "محمد هنيدي",
        "أحمد حلمي",
        "أشرف عبد الباقي"
      ],
      "answer": "هاني رمزي"
    },
    {
      "id": 24,
      "question": "مين اللي قال: 'كله رايح'؟",
      "options": [
        "محمد سعد",
        "محمود عبد العزيز",
        "أحمد مكي",
        "سعيد صالح"
      ],
      "answer": "أحمد مكي"
    },
    {
      "id": 25,
      "question": "فيلم 'الناظر' بطولة مين؟",
      "options": [
        "محمد هنيدي",
        "أحمد حلمي",
        "محمد سعد",
        "علاء ولي الدين"
      ],
      "answer": "علاء ولي الدين"
    },
    {
      "id": 26,
      "question": "جملة 'عيش حياتك يا باشا' ظهرت في أنهي فيلم؟",
      "options": [
        "إتش دبور",
        "الباشا تلميذ",
        "أفريكانو",
        "اللمبي"
      ],
      "answer": "إتش دبور"
    },
    {
      "id": 27,
      "question": "مين قال: 'أنا بحب القرية دي قوي'؟",
      "options": [
        "عادل إمام",
        "محمد سعد",
        "أحمد حلمي",
        "محمد هنيدي"
      ],
      "answer": "أحمد حلمي"
    },
    {
      "id": 28,
      "question": "مين بطل فيلم 'التجربة الدنماركية'؟",
      "options": [
        "عادل إمام",
        "يحيى الفخراني",
        "نور الشريف",
        "محمود عبد العزيز"
      ],
      "answer": "عادل إمام"
    },
    {
      "id": 29,
      "question": "فيلم 'إكس لارج' بطولة مين؟",
      "options": [
        "محمد هنيدي",
        "أحمد حلمي",
        "أحمد السقا",
        "كريم عبد العزيز"
      ],
      "answer": "أحمد حلمي"
    },
    {
      "id": 30,
      "question": "مين اللي قال: 'جمد قلبك يا عم الحج'؟",
      "options": [
        "محمد سعد",
        "أحمد مكي",
        "أحمد حلمي",
        "محمد هنيدي"
      ],
      "answer": "محمد سعد"
    }
  ],
  "sports": [
    {
      "id": 1,
      "question": "مين اللي خد كاس العالم 2010؟",
      "options": [
        "البرازيل",
        "إسبانيا",
        "ألمانيا",
        "الأرجنتين"
      ],
      "answer": "إسبانيا"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "محمد صلاح بيلعب في أنهي نادي دلوقتي؟",
      "options": [
        "تشيلسي",
        "ليفربول",
        "روما",
        "الزمالك"
      ],
      "answer": "ليفربول"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "مين أكتر منتخب خد أمم أفريقيا؟",
      "options": [
        "الكاميرون",
        "نيجيريا",
        "مصر",
        "غانا"
      ],
      "answer": "مصر"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "كأس الأمم الأفريقية 2008 اتلعبت فين؟",
      "options": [
        "غانا",
        "مصر",
        "نيجيريا",
        "الكاميرون"
      ],
      "answer": "غانا"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "حسام حسن سجل كام جول مع المنتخب؟",
      "options": [
        "69",
        "56",
        "45",
        "80"
      ],
      "answer": "69"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "مين اللي خد البالون دور 2021؟",
      "options": [
        "ميسي",
        "رونالدو",
        "بنزيما",
        "لوكا مودريتش"
      ],
      "answer": "ميسي"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "عدد بطولات الأهلي في دوري الأبطال لحد 2020؟",
      "options": [
        "7",
        "9",
        "10",
        "11"
      ],
      "answer": "9"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "الزمالك خد دوري الأبطال كام مرة؟",
      "options": [
        "3",
        "5",
        "7",
        "2"
      ],
      "answer": "5"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "أولمبياد 2012 كانت فين؟",
      "options": [
        "ريو",
        "لندن",
        "بكين",
        "طوكيو"
      ],
      "answer": "لندن"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "مين اللي بيُلقب بالفرعون المصري؟",
      "options": [
        "محمد صلاح",
        "أبو تريكة",
        "عمرو زكي",
        "أحمد حسن"
      ],
      "answer": "محمد صلاح"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "مين اللي خد كاس العالم 2010؟",
      "options": [
        "البرازيل",
        "إسبانيا",
        "ألمانيا",
        "الأرجنتين"
      ],
      "answer": "إسبانيا"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "محمد صلاح بيلعب في أنهي نادي دلوقتي؟",
      "options": [
        "تشيلسي",
        "ليفربول",
        "روما",
        "الزمالك"
      ],
      "answer": "ليفربول"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "مين أكتر منتخب خد أمم أفريقيا؟",
      "options": [
        "الكاميرون",
        "نيجيريا",
        "مصر",
        "غانا"
      ],
      "answer": "مصر"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "كأس الأمم الأفريقية 2008 اتلعبت فين؟",
      "options": [
        "غانا",
        "مصر",
        "نيجيريا",
        "الكاميرون"
      ],
      "answer": "غانا"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "حسام حسن سجل كام جول مع المنتخب؟",
      "options": [
        "69",
        "56",
        "45",
        "80"
      ],
      "answer": "69"
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "مين اللي خد البالون دور 2021؟",
      "options": [
        "ميسي",
        "رونالدو",
        "بنزيما",
        "لوكا مودريتش"
      ],
      "answer": "ميسي"
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "عدد بطولات الأهلي في دوري الأبطال لحد 2020؟",
      "options": [
        "7",
        "9",
        "10",
        "11"
      ],
      "answer": "9"
    },
    {
      "id": 18,
      "question": "الزمالك خد دوري الأبطال كام مرة؟",
      "options": [
        "3",
        "5",
        "7",
        "2"
      ],
      "answer": "5"
    },
    {
      "id": 19,
      "question": "أولمبياد 2012 كانت فين؟",
      "options": [
        "ريو",
        "لندن",
        "بكين",
        "طوكيو"
      ],
      "answer": "لندن"
    },
    {
      "id": 20,
      "question": "مين اللي بيُلقب بالفرعون المصري؟",
      "options": [
        "محمد صلاح",
        "أبو تريكة",
        "عمرو زكي",
        "أحمد حسن"
      ],
      "answer": "محمد صلاح"
    },
    {
      "id": 21,
      "question": "مين اللي خد كاس العالم 2010؟",
      "options": [
        "البرازيل",
        "إسبانيا",
        "ألمانيا",
        "الأرجنتين"
      ],
      "answer": "إسبانيا"
    },
    {
      "id": 22,
      "question": "محمد صلاح بيلعب في أنهي نادي دلوقتي؟",
      "options": [
        "تشيلسي",
        "ليفربول",
        "روما",
        "الزمالك"
      ],
      "answer": "ليفربول"
    },
    {
      "id": 23,
      "question": "مين أكتر منتخب خد أمم أفريقيا؟",
      "options": [
        "الكاميرون",
        "نيجيريا",
        "مصر",
        "غانا"
      ],
      "answer": "مصر"
    },
    {
      "id": 24,
      "question": "كأس الأمم الأفريقية 2008 اتلعبت فين؟",
      "options": [
        "غانا",
        "مصر",
        "نيجيريا",
        "الكاميرون"
      ],
      "answer": "غانا"
    },
    {
      "id": 25,
      "question": "حسام حسن سجل كام جول مع المنتخب؟",
      "options": [
        "69",
        "56",
        "45",
        "80"
      ],
      "answer": "69"
    },
    {
      "id": 26,
      "question": "مين اللي خد البالون دور 2021؟",
      "options": [
        "ميسي",
        "رونالدو",
        "بنزيما",
        "لوكا مودريتش"
      ],
      "answer": "ميسي"
    },
    {
      "id": 27,
      "question": "عدد بطولات الأهلي في دوري الأبطال لحد 2020؟",
      "options": [
        "7",
        "9",
        "10",
        "11"
      ],
      "answer": "9"
    },
    {
      "id": 28,
      "question": "الزمالك خد دوري الأبطال كام مرة؟",
      "options": [
        "3",
        "5",
        "7",
        "2"
      ],
      "answer": "5"
    },
    {
      "id": 29,
      "question": "أولمبياد 2012 كانت فين؟",
      "options": [
        "ريو",
        "لندن",
        "بكين",
        "طوكيو"
      ],
      "answer": "لندن"
    },
    {
      "id": 30,
      "question": "مين اللي بيُلقب بالفرعون المصري؟",
      "options": [
        "محمد صلاح",
        "أبو تريكة",
        "عمرو زكي",
        "أحمد حسن"
      ],
      "answer": "محمد صلاح"
    }
  ],
  "animals": [
    {
      "id": 1,
      "question": "أسرع حيوان بري في العالم؟",
      "options": [
        "الفهد",
        "الأسد",
        "الحصان",
        "النمر"
      ],
      "answer": "الفهد"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "أكبر حيوان على وجه الأرض؟",
      "options": [
        "الحوت الأزرق",
        "الفيل",
        "الزرافة",
        "القرش"
      ],
      "answer": "الحوت الأزرق"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "الحيوان اللي بيتغير لونه حسب البيئة؟",
      "options": [
        "الحرباء",
        "الأخطبوط",
        "الوزغ",
        "الضفدع"
      ],
      "answer": "الحرباء"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "أكتر حيوان وفي للإنسان؟",
      "options": [
        "الكلب",
        "القط",
        "الحصان",
        "الدلفين"
      ],
      "answer": "الكلب"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "أطول حيوان في العالم؟",
      "options": [
        "الزرافة",
        "الفيل",
        "الحوت",
        "الدب"
      ],
      "answer": "الزرافة"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "الحيوان اللي بينام وهو واقف؟",
      "options": [
        "الحصان",
        "الجمل",
        "الفيل",
        "البقرة"
      ],
      "answer": "الحصان"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "أكتر حيوان عنده ذاكرة قوية؟",
      "options": [
        "الفيل",
        "الغراب",
        "الدلفين",
        "الحصان"
      ],
      "answer": "الفيل"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "أنهي طائر مايقدرش يطير؟",
      "options": [
        "النعامة",
        "البطريق",
        "الدجاج",
        "كلهم"
      ],
      "answer": "كلهم"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "إيه الحيوان اللي بيسموه ملك الغابة؟",
      "options": [
        "الأسد",
        "النمر",
        "الفهد",
        "الفيل"
      ],
      "answer": "الأسد"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "إيه الحيوان اللي ممكن يعيش من غير أكل لفترة طويلة؟",
      "options": [
        "الجمل",
        "الثعلب",
        "الدب",
        "الكلب"
      ],
      "answer": "الجمل"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "أسرع حيوان بري في العالم؟",
      "options": [
        "الفهد",
        "الأسد",
        "الحصان",
        "النمر"
      ],
      "answer": "الفهد"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "أكبر حيوان على وجه الأرض؟",
      "options": [
        "الحوت الأزرق",
        "الفيل",
        "الزرافة",
        "القرش"
      ],
      "answer": "الحوت الأزرق"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "الحيوان اللي بيتغير لونه حسب البيئة؟",
      "options": [
        "الحرباء",
        "الأخطبوط",
        "الوزغ",
        "الضفدع"
      ],
      "answer": "الحرباء"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "أكتر حيوان وفي للإنسان؟",
      "options": [
        "الكلب",
        "القط",
        "الحصان",
        "الدلفين"
      ],
      "answer": "الكلب"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "أطول حيوان في العالم؟",
      "options": [
        "الزرافة",
        "الفيل",
        "الحوت",
        "الدب"
      ],
      "answer": "الزرافة"
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "الحيوان اللي بينام وهو واقف؟",
      "options": [
        "الحصان",
        "الجمل",
        "الفيل",
        "البقرة"
      ],
      "answer": "الحصان"
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "أكتر حيوان عنده ذاكرة قوية؟",
      "options": [
        "الفيل",
        "الغراب",
        "الدلفين",
        "الحصان"
      ],
      "answer": "الفيل"
    },
    {
      "id": 18,
      "question": "أنهي طائر مايقدرش يطير؟",
      "options": [
        "النعامة",
        "البطريق",
        "الدجاج",
        "كلهم"
      ],
      "answer": "كلهم"
    },
    {
      "id": 19,
      "question": "إيه الحيوان اللي بيسموه ملك الغابة؟",
      "options": [
        "الأسد",
        "النمر",
        "الفهد",
        "الفيل"
      ],
      "answer": "الأسد"
    },
    {
      "id": 20,
      "question": "إيه الحيوان اللي ممكن يعيش من غير أكل لفترة طويلة؟",
      "options": [
        "الجمل",
        "الثعلب",
        "الدب",
        "الكلب"
      ],
      "answer": "الجمل"
    },
    {
      "id": 21,
      "question": "أسرع حيوان بري في العالم؟",
      "options": [
        "الفهد",
        "الأسد",
        "الحصان",
        "النمر"
      ],
      "answer": "الفهد"
    },
    {
      "id": 22,
      "question": "أكبر حيوان على وجه الأرض؟",
      "options": [
        "الحوت الأزرق",
        "الفيل",
        "الزرافة",
        "القرش"
      ],
      "answer": "الحوت الأزرق"
    },
    {
      "id": 23,
      "question": "الحيوان اللي بيتغير لونه حسب البيئة؟",
      "options": [
        "الحرباء",
        "الأخطبوط",
        "الوزغ",
        "الضفدع"
      ],
      "answer": "الحرباء"
    },
    {
      "id": 24,
      "question": "أكتر حيوان وفي للإنسان؟",
      "options": [
        "الكلب",
        "القط",
        "الحصان",
        "الدلفين"
      ],
      "answer": "الكلب"
    },
    {
      "id": 25,
      "question": "أطول حيوان في العالم؟",
      "options": [
        "الزرافة",
        "الفيل",
        "الحوت",
        "الدب"
      ],
      "answer": "الزرافة"
    },
    {
      "id": 26,
      "question": "الحيوان اللي بينام وهو واقف؟",
      "options": [
        "الحصان",
        "الجمل",
        "الفيل",
        "البقرة"
      ],
      "answer": "الحصان"
    },
    {
      "id": 27,
      "question": "أكتر حيوان عنده ذاكرة قوية؟",
      "options": [
        "الفيل",
        "الغراب",
        "الدلفين",
        "الحصان"
      ],
      "answer": "الفيل"
    },
    {
      "id": 28,
      "question": "أنهي طائر مايقدرش يطير؟",
      "options": [
        "النعامة",
        "البطريق",
        "الدجاج",
        "كلهم"
      ],
      "answer": "كلهم"
    },
    {
      "id": 29,
      "question": "إيه الحيوان اللي بيسموه ملك الغابة؟",
      "options": [
        "الأسد",
        "النمر",
        "الفهد",
        "الفيل"
      ],
      "answer": "الأسد"
    },
    {
      "id": 30,
      "question": "إيه الحيوان اللي ممكن يعيش من غير أكل لفترة طويلة؟",
      "options": [
        "الجمل",
        "الثعلب",
        "الدب",
        "الكلب"
      ],
      "answer": "الجمل"
    }
  ]
}